[歡迎入院] 連登精神病院再次啟用！

歡迎入院

本院仲未壽終正寢㗎 今日又正式上線喇！

連登本院山明水秀 環境青幽！

仲有一眾頂尖醫學人材照顧你地！

不過記得喇！入咗院就冇得出院！

同埋提醒各位丸友同員工 呢排本院發現有保安同醫護人員冇員工證

我作為丸長喺度強調 任何員工均需於任何時間配戴員工證

否則視為非法入侵 手指難保(丸友飯餐有料加)

好 我冇嘢講喇

瘋

屌你老母
我要出院呀

我係正常㗎

全世界都冇人係正常
而且你點證明自己係正常

去總之冇得出返去

嘻嘻
嘻嘻嘻嘻

你睇
有on9仔呀

希望大家喺度開心
唔好反抗 唔好衝撃本院正門
否則保安無力解決

我要叫警察！

突發! 2樓女廁第3格有秘道通去院長間房

好想同你瘋狂做愛

吓

我都覺得自己好變態

你以為咁易入咩 食胡椒豬肚湯啦你

所以你咪喺度

21號可唔可以畀我請半日假出去行下

咪又係我嘅人
同埋我冇報驚佢地唔可以入嚟

姑娘，我要食左你

呢個地球就係本精神病院範圍

我要含自己條撚

你自己咪係姑娘

其實唔基

唔難

腸仔蛋
腸仔蛋呀呀

冇女警姐姐畀我屌嘅

著拖鞋游水

本丸禁止人獸交㗎
安全至上

準備萬全 楊姑娘已經係我既人
今晚就猛攻

咁丸長哥哥呢?

我要屌曬女病人

我地有武器 你地冇

好爽
射到爆

宜家入丸使唔使做J上壓架

當然要 仲要通一通⋯

skr

我又要跣軚 skrrrrrrrrrrr!!!!!

新院友報到

今晚有冇催淚蛋食

有新宿勁棍

放我出去呀

支持林鄭！支持警方！
TVB中立持平！

我要做丸長啊

想搞革命？

去唱歌

成班痴線佬，睇黎得我係正常

唔小心入左黎

通常話自己正常都係唔正常
你仲要入左黎

可唔可以同院友發生性關係

我要出去見立場姐姐嘻嘻
立場姐姐係我架

我要臘腸哥哥

我有一段回覆，這是那一段回覆，那是這一段回覆

社工叫我見下醫生 政府係咪可以好平睇到

屌你老味呀

屌你老母呀

痴線
之前貪得意留個名 無啦啦就話我完成入院

我屌你老母啊林鄭月娥
出院啊我要！！！！！
我要食煎蛋！！

想我叫呂姑娘屌你？

💣

有人一齊練下俄羅斯膽大法

屌屎忽

我愛英女皇!!!!!

屌完屎忽射落你個冑
跟手切開攞多少少肺
明明就死仲識叫嘅喂
蒸肉餅無美極係傻仔
話哂我都讀中華㕑藝
縛你老母喺廳個主席
位肉餅我座埋你個位
你老母唔食又唔敢睇
夠鍾走費事打攪驚衛
啊爺翻到放你入雪櫃

丸!長!食!飯!

食雞翼啦

做愛做愛做愛做愛

精神病
根本就無精神病
每個人維度唔同
我睇到既野係我既正常
點解人地正常我就唔正常
唔可以係你地唔正常咩
定係因為我未睇穿
所以我重係唔正常